馮檢基點解仲有面出黎選？

上屆唔係佢無啦啦走去新界選𠝹人票，泛民起碼多一席

依家補選擺明係戀棧權位，垃圾

其後成功入讀香港大學社會科學院，並成為社會科學院學生會副主席；當時港大的學生活動由國粹派主導，社會科學院等社會派於1974年舉辦「香港週」以關注香港社會問題，如寮屋區、徙置區以至九七前途問題等。馮檢基因投身學生會活動，導致成績不合格，被勒令出校。

基哥似乎係第一代本土派

撈左廿幾年油水
點會咁易放低

佢呢個年紀

退左同等死無分別......

無政治影響力
又無所事事

你見黃毓民是唔選
但都keep住搞節目

唔通馮檢基 呢d 學碌撚搞節目

問：社運界有怨言說，泛民被你們這些老人家霸住，所以年輕人上不了位。

答：選舉不是「圍內」的事，你要贏的是選民，不是政黨的前輩。如今泛民主派在議會的數目已經是弱勢，就算肯讓個位給你，你又選得到嗎？你若有本事，就去搶一個位回來，不需要人家讓位給你。

屌講起就嬲 唔係佢去新西搞局何妖會選到！？屌你老母！

新西人識你老母咩！你選返九西分分鐘贏游b果席，你條撚樣點都唔會俾人dq架啦！再派個九西個新丁去新西小試牛刀囉！蠢撚過隻豬！

何妖有西環關照點都選到

村長街工都哂左好多票啦

你check番票, 係有幾個柒頭互界先會比何妖搶尾門

搵食囉，佢又唔係建制狗咁有維穩費

呃存在感

李卓人真係慘 雖然支那會呃錢 但幾個老屎忽 佢算叫做到嘢 好過av基同25忠先

基哥自走炮真係防佢唔到

新西人，我有屌佢

大把人屌柒佢啦，冇人屌？

Yes, 何妖贏好少票，真心唔撚明去新西做乜咁，明明九西選親都贏

一定係想交棒俾細佢幾歲嘅譚國橋

大把人屌啦 論壇嗰d

基交棒心情復雑

食撚屎啦

正如其他人講咗，論壇度有抦馮檢基唔留番係九西。

不過朱凱迪八萬票，雷動指番兩萬票去其他人都KO到何君堯。根本係雷動班人有私心，其他區唔講熱普城，但新西就繼續松泰，港島羅冠聰又突票。

依家毒果已經吹緊姚周秀自決派，根本唔信人民選擇。

基哥出嚟示範點樣逆向接捧，上一代接下一代